avita pura買唔買得過？

用開macbook pro 13’
但4年之後壽終正寢

本身想買macbook air但成皮
就咁硬件睇落去avita pura都係i5????
有咩分別 買唔買得過
買唔過有咩平平地又同macbook air差不多

利申 電腦白痴

電腦白痴就買Macbook 啦

呢個brand 隨時收皮

如果注重保養就唔好買

巴打有用過？
睇嚟都係要死死地氣買返air

好啦用政府嗰10k

行內都知呢間野燒左幾年錢
簽左vaio 返來吊住條命
收檔係遲早既事

好 唔該你